2021必入的10倍股 下一隻Amazon

南韓Amazon，Coupang，2021必入IPO

韓國電商巨頭Coupang公布美國IPO計劃，估值或超500億美元，預計這將是阿里巴巴集團2014年上市後規模最大的外國公司IPO。

有日期未

一上會唔會已經過200

上300都似

未